(台測)房不勝防 盜墓者羅拉1-2

睇清楚時間幾點播
CC台正式執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.剛離婚的單親母親瑪姬(茱迪科士打飾)與十一歲的女兒莎拉(姬絲妲史釗活飾)搬到紐約市的一所大宅中，開始她們的獨立生活。這所古老大屋最特別的地方是它擁有一間牢不可破的密室。密室內裝有八部閉路電視，監察大宅內的每一角落，另外更設有獨立空調及足夠一個月用的食糧和各類日常用品。瑪姬和女兒從來也沒想過，她們會有一天需要利用這所密室，直至一天晚上，三名持械桿匪竟潛進這所大宅，目的是要尋找一筆隱藏在屋內的巨款。瑪姬與女兒逼不得已逃進這密室，誰不知密室正是匪徒的目標，雙方從此展開一場困獸鬥..

2.正當三顆行星在天上排成一列時，蘿拉卡芙特在他父親寇伯爵二十年前挖掘古墓帶回來的箱子裡，找到一具神秘的時鐘。多年前，她父親曾跟她提到一個叫作光明會的神秘組織，這個組織一直在尋找一具古鐘，他們相信這具古鐘是打開時間和空間的鑰匙，這把鑰匙是一塊結晶的隕石金屬所鑄成的三角形神秘物體，五千年前被用來消滅他們所有的敵人。
這塊三角形被分成兩半，只要把這兩半結合為一，光明會的始組將獲得重生，人類的未來也將永遠改變。四十八小時後.......

3.傳說中的潘朵拉魔盒藏著有史以來最可怕的邪惡力量，據說它被藏在非洲一處被稱為“生命搖籃”的地方。現在舉世聞名的蘿拉卡芙特必須先找到這個聲名狼籍的魔盒，以免它落入曾獲諾貝爾獎的瘋狂科學家強納森萊斯的手中。這名野心勃勃的瘋狂科學家一心利用潘朵拉魔盒的邪惡力量統治世界，當今只有蘿拉卡芙特可以阻止他的惡行，捍衛全人類的安危....

9 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸